料美國列香港入操控國被迫改7算

小學都未讀過

fake news

咁你又推

果然係小學都未讀過

個thought係咁
支國被美國列入左貨幣操控國，而一國一制失香港個固定滙率制由1983年到今日巳過3張幾
以今日香港既淋奠adminisation之強大, 港元被大大地低估，一直佔美國便宜.......

取消關係法 -> 要求港幣自由兌換
唔係就話你操控 (其實你控制住7.75 - 7.85 唔係操控咩？)

金管局可以用美元買返港元，點樣強制七算

唔算 因為你夠金管局多錢就可以打爆佢

樓主柒算